### Выполнить задание из лекций по БД (часть 1) с помощью ORM.

Скрипт создания и наполнения БД данными лежит в ```create.py```

### Создать тестовые таблицы из раздела Индексы, попробовать добиться похожих рез-тов.

Листинг запросов в ```indexes.sql```

### Выбрать один из 6 типов реализации индексов в PostgreSQL, написать краткую выжимку о механизме работы.

Описание работы хэш-индексов в ```Hash.pdf```

### Coздать тестовые таблицы из раздела План запроса, попробовать добиться похожих рез-тов

Листинг запросов в `querry_plan.sql`

### Придумать логическую схему хранения данных для простого приложения (4-5 сущностей). Кратко описать, что это за приложение; описать, почему схема спроектирована именно так.

Краткое оаисание и ER-диаграмма в `ERD.pdf`